林鄭記者內容賠率

譴責破壞國旗 1賠1.1
譴責示威者 1賠1.3
道歉 1賠1.6
全力支持警隊 1賠1.6
撤回 1賠4
獨立調查委員會 1賠4
辭職 1賠10
出老解 1賠100
真普選 1賠9999

譴責破壞國旗 1賠1.1 改封盤
譴責示威者 1賠1.3 改封盤
道歉 1賠1.6
全力支持警隊 1賠1.6 改封盤
撤回 1賠4
獨立調查委員會 1賠4
辭職 1賠10
出老解 1賠100
真普選 1賠9999

道歉有1.6？

身家All in 譴責破壞國旗

1.1 贏硬

出老解

宣布戒嚴？

話重申唔會有新回應

冇強烈譴責示威者的話尖沙嘴裸跑

all in 強烈譴責

有話開記招咩

道歉 1賠1.6

譴責示威者都1.3
收息都收到變誠仔

譴責破壞金紫荊

有冇bingo紙

1.1
1.3
1.6
3串1 必中 你破產都得

宣佈宵禁都有機會

記者會

林鄭帶頭衝擊中聯辦 賠率多少？

+1 仲要係講幾次

漏左金紫荊

蓄意毀壞金紫荊像 1：1.1

先 譴責破壞國旗
再 譴責示威者
再 支持警察執法

3x1 樓主你準備破產
Fatfat

譴責破壞國旗 封盤
譴責示威者 封盤
道歉 1賠30
全力支持警隊 封盤
撤回 1賠20
獨立調查委員會 1賠15
辭職 1賠30
出老解 1賠100
真普選 1賠9999

賠率變動

無source?

不如開盤估會講幾多次暴力好過啦

辭職 1賠10
委任張建宗同ICAC 查黑警呢?

譴責示威者中硬架喎
咁都有1賠1.3
All in!

仲有譴責塗污洋紫荊

道歉點有可能咁熱

每個盤買1注必勝

買獨立委員會 10蚊

老虎蟹都買譴責破壞國旗 中硬

今日就係喇
大家要把握機會呀 求幫推上熱門

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

老解同辭職會唔會掉返轉好d

幾點記招？

All in 老解

邊有用

警方表現克制專業

宣佈香港獨立 出任香港民國第一任總統 1賠9999999

身家All in 譴責破壞國旗
罷工表現遺憾
我係唔會辭職架，中央好支持我

譴責破壞國旗 1賠1.1
譴責示威者 1賠1.3
一定開出

唔覺得會道歉
佢都知道道歉無用 起碼辭職先有可能

2.4 次次都係啦

有機會講示威者破壞一國兩制

宣佈與民同行 一齊抗共 1賠999999

1賠1 100%

破壞香港法治
罷工影響民生

譴責
強烈譴責
極度強烈譴責

貪得意 買$10真普選玩下先

1.1都賠死你
國旗一定講

關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

屌你老母fake news 推到上頂
一齊推我個po, 唔好覆記招po
一到夜晚就有鬼

我已經道咗歉 1賠1.1

譴責加支持警隊

屌，仲諗住all in譴責示威者

跟你，加多$10

林鄭：屌你老母我而家就叫解放軍嚟平暴！玩我吖嗱！

同老豆賭
林鄭會成立獨立調查委員會 1賠100

腳痛

咁開盤口？賠撚死你喎巴打

1，2，3可以封盤，講硬

不過講完廢話又可以縮返一兩個月唔浦頭，結論就係唔使哂時間聽

戒嚴呢

有冇講廢話
講來講去都講唔到重點

all in 遣責示威者

宣佈成立香港共和國 1賠999999

咁快封左幾個盤點玩口竹

All in 張建宗做佈景板

去唔到特首辦遲到 賠幾多？

金紫荊呀

點解好似冇出公告 ? 記者內部知 ?

屌
譴責示威者個彩池派錢
咁快封左盤
趺錢

同你賭大佢， 100蚊all in真普選

樓主啲賠率志在令大家開開心心？
但你連打個和都打唔到喎

樓主做操盤嗰個，馬會1日內可以破產

借多副身家all in

真！逢親有涉及到中共就即開記招以示忠

1賠8964

我all in譴責破壞國旗

加埋宣佈戒鹽一賠一百

佢唔係罷工咩

all in考慮成立獨立委員會

撤回 1賠4
獨立調查委員會 1賠4
有機

fake news

穩陣過買暴聯

跟章

1，2，4 跟本中硬
馬會搵你開盤的話，十分鐘就破產

辭職

支持popo
一定中

真普選1:9999
由香港人話事唔撚關中央事嘅真普選： 1:9999999
唔好話賺，我倒貼比你都得

ALL IN 頭4樣

其實邊到有話佢聽日會開記者會?

不如玩多次bingo啦

佢開宣布香港獨立

頭四個 我每個買五千蚊

我以為我已經答咗

all in支持警隊

124呢三個樓主派錢？善款所得全部買裝

全家買1
ching準備俾人爆莊未？

流淚~ 哭訴自己令黑警疲於奔命，譴責示威者入侵民居傷及平民。1 賠 1.05

早到 1賠777
準時 1賠85
遲10分鐘 1賠7
遲20分鐘 1賠1.85
遲30分鐘 1賠1.085
遲1個鐘 1賠1.7

樓主你咁嘅賠率就算你係誠哥都唔夠賠喎

譴責破壞國旗 1賠1.1 All in
譴責示威者 1賠1.3b. All in
全力支持警隊 1賠1.6. All in

嚴厲譴責

有冇露出胸部賠率

打埋俾安信兄弟all in國旗

呢個庄好黑

屌笑死

同一場無得串

譴責破壞國旗。賭身家

聽日0930

封哂盤，點買

政府理解市民不滿
政府聆聽廣泛意見
政府已經回應訴求
政府全力支持警方

all in譴責破壞國旗首名入球

我買頭兩個

原本譴責示威者1賠1.3莊家一定輸死

係強烈譴責

譴責... 完

無source話有記者會呀

1.1

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

譴責破壞國旗
譴責示威者
全力支持警隊
All in
其實係咁易撤回都有少少可能
但我唔係要撤回
我係要真普選
香港獨立

無戒嚴買

"道歉" 都應該封盤
恐怕你賠唔起

開多個特別彩池
以下那項林鄭在記招首先發生
講到口乾飲水~1賠1.2
扮可憐、扮喊~1賠2
托眼鏡~1賠1.4
發嬲~1賠10
屌下屬~1賠100
除衫~1賠999

支那又贏

話青年工作唔足夠

ching 馬會比你操盤 一個月內真係轉行去幫人鋪草皮

all in 了

政府會繼續以最謙卑嘅態度服務香港 有無開盤

譴責破壞國旗 1賠1.1
譴責示威者 1賠1.3
全力支持警隊 1賠1.6

如果狗會有開盤就好

LM希望有奇蹟

1.0001就差唔多

Fake news
關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

嘩, 你逼樓主出漂白水, 1比99?

好似fake news wor

有，你估佢會再道歉咩，死要面

All in 出老解

我以為我已經答左

宣布香港獨立
下令防暴隊進攻中聯辦
自封香港女王
驅逐駐港解放軍
屌池習大大

呢5個個賠率有冇破億？

記者會係Fake news
關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

叫番啲人番工有冇得買

柒婆宣佈，佢兩公婆都響應罷工，佢自己日頭罷工，佢老公就夜晚罷工。

對波膽(對白)得唔得

All in譴責破壞國旗

你係咪打少左幾個零

宣布宵禁

出老解應該難見過真普選

有咩講！

我買串
譴責破壞國旗 x 譴責示威者 x全力支持警隊

老解

Fact checked? Source?

記者會係Fake news

大家幫手推下面個post
關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

我以為我答左 1賠幾

4半車廠

全副身家買雙譴責

要唔要賭埋位置？
1譴責破壞國旗
2譴責示威者
3支持警察執法

9:30記者會係Fake news

大家幫手推下面個post
關於聽朝930記招，可能係fake news 我暫時見唔到有新聞/source

All in跟機

痛心疾首 譴責罷工 影響香港經濟

賭連登upvote犯唔犯法？

早到 1賠999
準時到 1賠99
遲唔多過10分鐘 1賠2
遲10-20分鐘 1賠1.2
遲21-40分鐘 1賠1.5
取消記者會 1賠3

等睇巴打裸跑

全餐20蚊跟機

點睇佢都唔認輸

喂, 封晒盤我買咩?
我買100蚊出老解啦

咪撚推fake news,聽日無記招

你申請定破產

取消記者會點賠？

暴力救港

1.1 賠死樓主了

有冇得買佢遲到？me all in

唔封盤 誠哥都爆莊

all in埋條命

樓主你出咁賠率係咪想破產

最後笠水唔開賠幾多

黑口黑面咁道歉都係道歉架

獨立調查都一賠4?
食水咁深
1賠50啦起碼

譴責譴責還是譴責

遲到 1賠1.1
準時 1賠3
缺席 1賠5
早到 1賠10

1 , 2, 4 , 你賣屎忽都唔夠賠

有無買過波嫁 咪退番本囉

遲到係基本

點可以冇 我以為我岩岩已經答咗

譴責破壞國旗
譴責示威者
全力支持警隊
買三重彩

根本唔會道歉 做莊贏

見到最後1賠9999
笑左

等破產

嘩 你咁話我架